
 22:22, 27 {февраль} 2019
{крым} {отвечать} {наплан?} {сделать} {его} {украинский} «{курортный} {жемчужина}»
{украина} {не} {воспользоваться} {шанс} {сделать} {из} {крым} {развивать} {курорт}, {пока} {полуостров} {входить} {в} {ее} {состав}, {а} {только} {разрушать} {его} {инфраструктура}. {об} {это} {заявлять} {глава} {комитет} {парламент} {республика} {по} {санаторный}-{курортный} {комплекс} {и} {туризм} {алексей} {черняк}, {передавать} {риа} {новость}.«{у} {киевский} {власть} {уже} {практически} {не} {оставаться} {о} {что} {говорить}, {поэтому} {взяться} {за} {старое}, {что} {опять} {вернуть} {крым}, {сделать} {он} {украинский} {жемчужина} {курортный}, {но} {их} {поезд} {окончательно} {и} {бесповоротно} {уходить}», — {отреагировать} {чиновник} {на} {слово} {премьер-министр} {украина} {владимир} {гройсман?}, {намереваться} {сделать} {крым} {жемчужина} {страна} {после} {его} «{освобождение}».{материал} {по} теме00:02 —  8 {сентябрь} 2018«{степь} {и} {жара} — {сущий} {ад}»{москвич} {обходить} {пешком} {весь} {крым}. {что} {он} {преодолевать}?{по} {слово} {черняк}, {за} {тот} {время}, {пока} {крым} {входить} {в} {состав} {украина}, «{курортный} {жемчужина}» {сильно} {потускнеть}: {санаторный}-{курортный} {комплекс} {быть} {доводить} {до} {банкротство}. «{это} {все}, {что} {они} {смочь} {сделать} {и} {в} {чем} {преуспевать}», — {заключать} {он}.{ранее} 27 {февраль} {гройсман?} {заявлять}, {что} {хотеть} {видеть} {крым} {самый} {популярный} {и} {гостеприимный} {украинский} {курорт}, {передавать} {агентство}. {он} {отмечать}, {что} {украинский} {правительство} {размышлять}, {как} {приближать} {день} «{освобождение}» {полуостров}.{в} {февраль} {премьер-министр} {украина} {находить} {способ} {восстанавливать} {территориальный} {целостность} {страна}. {по} {его} {слово}, {для} {это} {необходимо} {подымать} {уровень} {жизнь} {и} {создавать} {сильный} {экономика}.{крым} {входить} {в} {состав} {россия} {после} {проводить} {в} {март} 2014 {год} {референдум}, {на} {который} {большинство} {проголосовать} {житель} {регион} {поддерживать} {такой} {решение}. {киев} {продолжать} {считать} {полуостров} {свой} {территория}, {который} {россия} {временно} «{оккупировать}».
